Alan Wong你點鳩我？又話冇辱警罪

唉，你講大話既

點解黑狗唔講粗口

唉，屌兩句就拉而家